#
 
เตรียม
ผลิต
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
ปี
ข้างหน้า
Baidu
 
#
เดิน
หน้า
เรื่อง
รถ
ไร้
คน
ขับ
ซัก
พัก
ทดสอบ
วิ่ง
กรุง
ปักกิ่ง
จนถึง
ศูนย์วิจัย
นำ
รถ
ไร้
คน
ขับ
ทดสอบ
สหรัฐ
ล่าสุด
นิตยสาร
รายงาน
เตรียม
ผลิต
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
ปี
ข้างหน้า
ระบุ
ผู้ผลิต
รถ
ตัวเอง
อาศัย
จัดจ้า
ง
บริษัท
ผลิต
รถยนต์
จีน
ติดต่อ
ผู้ผลิต
เจ้า
แล้วแต่
ข้อตกลง
บริษัท
ใด
ทั้งสิ้น
รถ
นำมา
ทดสอบ
ระบบ
ไร้
คน
ขับ
ทดสอบ
เดือน
ธันวาคม
ปี
ที่แล้ว
ที่มา
Baidu
 
Forbes
 
Baidu
 
Mass
 
Production
 
Forbes
 
Baidu
 
outsource
 
Baidu
 
Baidu
 
BMW
 
GT
 
Forbes
 

